停牌司機避截狂飆47公里 極速230km/h屯公逆線連撞兩車

停牌加危險駕駛走唔甩啦

230km咁撞仲咁完整既

冇講到撞到既電單車司機有冇事？

電單車司機受傷claim邊個？人地無第三保

230km/h
屯公D橙色機影唔影到車牌

VW今期最紅

仲claim...告佢啦

又golf

230km 正面撞死咗啦

認真？

Golf 保險本身貴唔貴？

太快唔係會影唔到咩

230km/h, 車尾燈都見唔到

呢家果d應該影到下話之前見過有人比人影二百二十幾

通街都係應該唔貴啦，而家唔知

人地醉駕斷正拒吹波都無事
驚咩

歐洲車真係穩好多，150先等於jazz行90

呢排d golf都幾出位下

司機好撚慘
民事玩得黎都唔知幾耐
再者個停牌仔老破既話......

屌拿星咁樣飛法以為佢車有百幾K毒品、爆炸品
原來老襯

應該會老破
golf

慣性漂移